我覺得師父都幾慘

17年睇錯牛市

然後到18年跌市

方向終於岩左

但作為一個大淡友竟然冇淡倉

係咩驅使師父搏反彈，我睇唔透

差不多沈判 一早一晚還是再跌

當初的堅持 現已令我很懷疑 很懷疑

你最尾等到 只有這枯枝

高j咗熊
我仲慘

驚閪
大把位走

唔講以為唔會再跌

今日高位
明日低位

美女唔會放過我

要蝕好多走

佢起碼一直堅持
呢樣好值得欣賞

師傅

係，我好慘， 仔細老婆嫩，仲要失業

做得亞視太耐

呂師兄改埋名做信念

要提醒自己要有信念

點解唔改個呂字

應該會提左人搶名

可能師父根本空倉鳩嗡
收學費夠fatfat lah

佢9up幾堂好搵過炒股啦

炒股會輸 全職9up算啦

只要信 不要問

佢究竟有冇入貨定9 吹